\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Can}{tá}te Dómino, benedícite \MediatioIV{no}{men}[ ]{e}[ius,] annuntiáte de die in diem sa\TerminatioIV{lu}{tá}{re}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Can}{tai} e bendizei seu \MediatioIV{san}{to}[ ]{no}[me!] Dia após dia anunciai su\TerminatioIV{a}[ ]{sal}{va}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{An}{nun}tiáte inter gentes gló\MediatioIV{ri}{am}[ ]{e}[ius,] in ómnibus pópulis mira\TerminatioIV{bí}{li}{a}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ma}{ni}festai a sua glória entre \MediatioIV{as}[ ]{na}{ções}[,] e entre os povos do univer\TerminatioIV{so}[, ]{seus}[ ]{pro}{dí}gios.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8b}\Inchoatio{Tól}{li}te hóstias et introíte in á\MediatioIV{tri}{a}[ ]{e}[ius,] \VSup{9a}adoráte Dóminum in \TerminatioIV{splen}{dó}{re}[ ]{sanc}to.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8b}\Inchoatio{O}{fe}recei um sacrifício \MediatioIV{nos}[ ]{seus}[ ]{á}[trios,] \VSup{9a}adorai-o no esplendor \TerminatioIV{da}[ ]{san}{ti}{da}de!~\Antiphona}
}